攬炒嘅意思

本來
見唔到將來嘅年青人攬炒全香港希望改變
宣傳Hong Kong is not China

而家變左
中共肺炎攬炒香港全亞洲
外國眼中 Hong Kong + Asia = China

同當初目標完全唔同咗
唔明點解好多人咁興奮
聽到攬炒就覺得係做得好

因為好多人都無係現實生活中真正同外國人相處經驗
好多都係佢覺得HK is not China
但事實係鬼佬，90%都覺得香港人=中國人
而且連登好多小朋友
佢地唔知當年香港會，就連何鴻燊，都只係係鬼佬眼中不入流嘅低賤下等華人
Hong Kong Club當年係唔比華人加入
同以前山頂係絕對，同唔會比低等黃種人住

佢地目標錯曬
變成挑起種族仇恨
佢地實質應該係對準政權
咬實土共打

依家咁已經變左群眾鬥群眾
中曬共產黨嘅奸計